السلطان إبرا ينقذ الشياطين الحمر
 أنقذ المهاجم السويدي المخضرم زلاتان إبراهيموفيتش مانشستر يونايتد من الهزيمة أمام ضيفه إيفرتون في اللقاء الذي جمعهما في المرحلة من الدوري الإنكليزي الممتاز لكرة القدم وسجل المدافع فيل جاغيلكا قائد إيفرتون هدف التقدم لفريقه بحلول الدقيقة من زمن الشوط الأول وأدرك السلطان إبرا التعادل للشياطين الحمر في الوقت القاتل في الدقيقة الرابعة المحتسبة بدلا عن الضائع من ضربة جزاء طرد على إثرها المدافع الويلزي إشلي وليامز على ملعب أولد ترافورد إقرأ المزيد بالفيديو سليماني يقود ليستر سيتي للفوز على سندرلاند وواصل فريق مانشستر يونايتد مسلسل نزيف النقاط بتعادله للمباراة الثانية في عقر داره واكتفى بنقطة يتيمة رفع بها رصيده نقطة من مباراة ويحتل المرتبة الخامسة في جدول ترتيب الدوري بينما رفع إيفرتون رصيده إلى نقطة ويشغل المركز السابع على سلم ترتيب البريمير ليغ  نايف الكوردي